msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Arras 1.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-05 18:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Melvin Lee <zy@zy.sg>\n"
"Language-Team: Drun Ming Haung <http://menndiary.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:7
msgid "Error 404 - Not Found"
msgstr "錯誤 404 - 找不到您所尋找的資料"

#: ../404.php:9
msgid ""
"<p><strong>We're very sorry, but that page doesn't exist or has been moved.</strong><br />\n"
"\t\tPlease make sure you have the right URL.</p>\n"
"\t\t<p>If you still can't find what you're looking for, try using the search form below.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>抱歉，您所尋找的頁面不存在或已經被刪除。</strong><br />\n"
"\t\t請再次確認您輸入網址正確。</p>\n"
"\t\t<p>如果您仍然找不到您所需要的頁面，請嘗試使用站內搜尋功能。</p>"

#: ../archive.php:10
#: ../archive.php:12
#: ../archive.php:14
#, php-format
msgid "%s Archive"
msgstr "%s 網誌庫存"

#: ../archive.php:16
#: ../archive.php:18
#: ../archive.php:20
#, php-format
msgid "Archive for %s"
msgstr "%s 的網誌庫存"

#: ../archive.php:16
msgid "F jS, Y"
msgstr "F jS, Y"

#: ../archive.php:18
msgid "F, Y"
msgstr "F, Y"

#: ../archive.php:20
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: ../archive.php:22
msgid "Author Archive"
msgstr "作者網誌庫存"

#: ../archive.php:24
msgid "Archives"
msgstr "網誌庫存"

#: ../archive.php:32
#: ../home.php:93
#: ../home.php:135
msgid "Older Entries"
msgstr "更早的文章"

#: ../archive.php:33
#: ../home.php:94
#: ../home.php:136
msgid "Newer Entries"
msgstr "更新的文章"

#: ../attachment.php:13
#: ../page.php:12
#: ../pagetpl-onecolumn.php:20
msgid "<p>Read the rest of this entry &raquo;</p>"
msgstr "<p>閱讀全部 &raquo;</p>"

#: ../attachment.php:15
#: ../page.php:13
#: ../pagetpl-onecolumn.php:21
msgid "<p><strong>Pages:</strong> "
msgstr "<p><strong>頁面：</strong> "

#: ../author.php:9
#, php-format
msgid "About Author: %s"
msgstr "關於作者：%s"

#: ../author.php:15
#: ../comments.php:56
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: ../author.php:19
msgid "Description"
msgstr "介紹"

#: ../author.php:25
#, php-format
msgid "Posts by %s"
msgstr "由 %s 發表"

#: ../author.php:33
#: ../search.php:22
#: ../search.php:42
msgid "&laquo; Older Entries"
msgstr "&laquo; 更早的文章"

#: ../author.php:34
#: ../search.php:21
#: ../search.php:43
msgid "Newer Entries &raquo;"
msgstr "更新的文章 &raquo;"

#: ../comments.php:3
msgid "Please do not load this page directly. Thanks!"
msgstr "請不要直接訪問此頁面，謝謝！"

#: ../comments.php:7
msgid "Password Required"
msgstr "請輸入密碼。"

#: ../comments.php:8
msgid "<p class=\"nocomments\">This post is password protected. Enter the password to view comments.</p>"
msgstr "<p class=\"nocomments\">本篇文章受到密碼保護，請輸入密碼以瀏覽本頁。</p>"

#: ../comments.php:17
#: ../comments.php:34
msgid "No Comments"
msgstr "沒有迴響"

#: ../comments.php:17
msgid "1 Comment"
msgstr "1 則迴響"

#: ../comments.php:28
msgid "Trackbacks / Pings"
msgstr "Trackbacks / Pings"

#: ../comments.php:35
msgid "Start the ball rolling by posting a comment on this article!"
msgstr "發表迴響來提高文章人氣！"

#: ../comments.php:40
msgid "Comments Closed"
msgstr "禁止張貼迴響"

#: ../comments.php:41
msgid "Comments are closed. You will not be able to post a comment in this post."
msgstr "本篇文章的迴響功能已關閉，您將無法對該文章發表迴響。"

#: ../comments.php:52
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../comments.php:54
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: ../footer.php:22
msgid "About Arras WordPress Theme"
msgstr "關於 Arras WordPress Theme"

#: ../header.php:12
#: ../header.php:14
#, php-format
msgid "%s latest posts"
msgstr "%s 最新文章"

#: ../header.php:18
#: ../header.php:20
#, php-format
msgid "%s latest comments"
msgstr "%s 最新迴響"

#: ../page.php:21
#: ../pagetpl-onecolumn.php:29
msgid "About the Author"
msgstr "關於作者"

#: ../pagetpl-archives.php:19
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

#: ../pagetpl-archives.php:22
msgid "Monthly Archives"
msgstr "每月網誌庫存"

#: ../pagetpl-archives.php:25
msgid "Pages"
msgstr "頁"

#: ../pagetpl-archives.php:28
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: ../pagetpl-archives.php:31
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: ../search.php:8
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: ../search.php:10
#, php-format
msgid "Search Results for <strong>&#8216;%s&#8217;</strong></p>"
msgstr "<strong>『%s』</strong>的搜尋結果</p>"

#: ../search.php:31
msgid "<strong>Sorry, we couldn't find any results based on your search query.</strong>"
msgstr "<strong>對不起，無法找到您所搜尋的目標。</strong>"

#: ../search.php:36
msgid "Blog Archive"
msgstr "網誌庫存"

#: ../searchform.php:2
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: ../searchform.php:3
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../searchform.php:3
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜尋 %s"

#: ../sidebar.php:10
msgid "Welcome to Arras!"
msgstr "歡迎使用 Arras！"

#: ../sidebar.php:13
msgid "Arras is a WordPress theme designed for news or review sites with lots of customisable features."
msgstr "Arras 是一個為新聞和迴響網站而設計且擁有大量功能的 WordPress 主題。"

#: ../sidebar.php:36
msgid "Tag Cloud"
msgstr "標籤雲"

#: ../yarpp-template-arras.php:16
#: ../library/widgets.php:457
msgid "d F Y g:i A"
msgstr "d F Y g:i A"

#: ../yarpp-template-arras.php:17
#: ../library/widgets.php:458
msgid "% Comments"
msgstr "% 則迴響"

#: ../yarpp-template-arras.php:21
#: ../library/deprecated.php:118
#: ../library/widgets.php:465
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: ../yarpp-template-arras.php:27
#: ../library/widgets.php:473
msgid "No posts at the moment. Check back again later!"
msgstr "目前沒有任何文章。"

#: ../library/deprecated.php:98
#: ../library/deprecated.php:117
#: ../library/tapestries.php:122
#: ../library/tapestries.php:256
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "到 %s 的永久鏈接"

#: ../library/filters.php:38
#, php-format
msgid "<div class=\"entry-author\">By %s</div>"
msgstr "<div class=\"entry-author\">By %s</div>"

#: ../library/filters.php:46
msgid "Edit Post"
msgstr "編輯文章"

#: ../library/filters.php:46
msgid "(Edit Post)"
msgstr "(編輯文章)"

#: ../library/filters.php:54
#, php-format
msgid "<span class=\"entry-cat\"><strong>Posted in: </strong>%s</span>"
msgstr "<span class=\"entry-cat\"><strong>發表於： </strong>%s</span>"

#: ../library/filters.php:134
msgid "Tags:"
msgstr "標籤："

#: ../library/filters.php:145
msgid "That 'something' you are looking for isn't here!"
msgstr "很抱歉，您所尋找的資料不在這裡。"

#: ../library/filters.php:146
msgid "<strong>We're very sorry, but the page that you are looking for doesn't exist or has been moved.</strong>"
msgstr "<strong>抱歉，您所尋找的頁面不存在或已經被刪除。</strong>"

#: ../library/filters.php:150
msgid "Perhaps searching for it might help?"
msgstr "或許使用站內搜尋可以找到您要的頁面？"

#: ../library/filters.php:175
#, php-format
msgid "About %s"
msgstr "關於 %s"

#: ../library/launcher.php:13
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: ../library/launcher.php:14
msgid "Top Menu"
msgstr "置頂選單"

#: ../library/launcher.php:77
msgid "1 Column Layout (No Sidebars)"
msgstr "單列設計（無邊欄）"

#: ../library/launcher.php:78
msgid "2 Column Layout (Right Sidebar)"
msgstr "雙列設計（右邊欄）"

#: ../library/launcher.php:79
msgid "2 Column Layout (Left Sidebar)"
msgstr "雙列設計（左邊欄）"

#: ../library/launcher.php:80
msgid "3 Column Layout (Left & Right Sidebars)"
msgstr "三列設計（左、右邊欄）"

#: ../library/launcher.php:81
msgid "3 Column Layout (Right Sidebars)"
msgstr "三列設計（右二邊欄）"

#: ../library/slideshow.php:29
msgid "Prev"
msgstr "上一個"

#: ../library/slideshow.php:30
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: ../library/slideshow.php:93
msgid "Featured Slideshow"
msgstr "精選幻燈片"

#: ../library/tapestries.php:91
msgid "Read the rest of this entry &raquo;"
msgstr "閱讀全部 &raquo;"

#: ../library/tapestries.php:96
msgid "Traditional"
msgstr "傳統"

#: ../library/tapestries.php:127
msgid "Per Line"
msgstr "每行"

#: ../library/tapestries.php:154
msgid "Node Based"
msgstr "基於節點"

#: ../library/tapestries.php:177
msgid "Tapestry: Node-Based"
msgstr "外掛：基於視圖"

#: ../library/tapestries.php:186
msgid "Tapestry: Node Based"
msgstr "掛件：基於節點"

#: ../library/tapestries.php:190
msgid "Show Excerpt?"
msgstr "顯示摘要？"

#: ../library/tapestries.php:196
msgid "Maximum Node Height"
msgstr "最大節點高度"

#: ../library/tapestries.php:199
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: ../library/tapestries.php:253
#, php-format
msgid "Posted on %s"
msgstr "在 %s 上發表"

#: ../library/tapestries.php:257
msgid "Continue Reading..."
msgstr "繼續閱讀..."

#: ../library/tapestries.php:263
msgid "Quick Preview"
msgstr "快速預覽"

#: ../library/tapestries.php:269
msgid "Tapestry: Quick Preview"
msgstr "外掛：快速預覽"

#: ../library/template.php:24
msgid "Search Results for:"
msgstr "搜尋結果："

#: ../library/template.php:28
msgid "Category Archives:"
msgstr "分類網誌庫存："

#: ../library/template.php:32
msgid "Tag Archives:"
msgstr "標籤網誌庫存："

#: ../library/template.php:36
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: ../library/template.php:288
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的迴響正在等待本站審核。"

#: ../library/template.php:291
#, php-format
msgid "Posted %1$s at %2$s"
msgstr "發表 %1$s 於 %2$s"

#: ../library/template.php:291
msgid "c"
msgstr "c"

#: ../library/template.php:291
msgid "F j, Y"
msgstr "F j, Y"

#: ../library/template.php:291
msgid "g:i A"
msgstr "g:i A"

#: ../library/template.php:342
#: ../library/template.php:344
#, php-format
msgid "%s RSS Feed"
msgstr "%s RSS 訂閱"

#: ../library/template.php:342
#: ../library/template.php:344
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 訂閱"

#: ../library/template.php:349
#, php-format
msgid "%s Twitter"
msgstr "%s Twitter"

#: ../library/template.php:349
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../library/template.php:354
#, php-format
msgid "%s Facebook"
msgstr "%s Facebook"

#: ../library/template.php:354
msgid "Facebook"
msgstr "%sFacebook"

#: ../library/thumbnails.php:12
msgid "Single Post Thumbnail"
msgstr "單文章縮圖"

#: ../library/thumbnails.php:13
msgid "Sidebar Widgets"
msgstr "邊欄小工具"

#: ../library/widgets.php:15
msgid "Sidebar containing tabs that displays posts, comments and tags."
msgstr "邊欄標籤頁包含文章、迴響和標籤。"

#: ../library/widgets.php:17
msgid "Tabbed Sidebar"
msgstr "標籤式邊欄"

#: ../library/widgets.php:28
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: ../library/widgets.php:29
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: ../library/widgets.php:30
msgid "Comments"
msgstr "迴響"

#: ../library/widgets.php:31
#: ../library/widgets.php:367
#: ../library/widgets.php:383
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: ../library/widgets.php:35
msgid "Popular"
msgstr "熱門"

#: ../library/widgets.php:181
msgid "Retrieve Posts from:"
msgstr "檢索文章："

#: ../library/widgets.php:183
msgid "Slideshow"
msgstr "幻燈片"

#: ../library/widgets.php:184
msgid "Featured Posts #1"
msgstr "精選文章 #1"

#: ../library/widgets.php:185
msgid "Featured Posts #2"
msgstr "精選文章 #2"

#: ../library/widgets.php:190
msgid "Tabbed Sidebar Order:"
msgstr "標籤式邊欄順序："

#: ../library/widgets.php:196
msgid "The popular posts option is only enabled when the plugin <a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/popularity-contest/\">Popularity Contest</a> is enabled."
msgstr "熱門文章功能僅當插件<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/popularity-contest/\">Popularity Contest</a>啟用時有效。"

#: ../library/widgets.php:198
msgid "Post Count:"
msgstr "文章數量："

#: ../library/widgets.php:206
msgid "Comments Count:"
msgstr "迴響數量："

#: ../library/widgets.php:217
msgid "Display only in homepage"
msgstr "僅在主頁顯示"

#: ../library/widgets.php:219
msgid "Display thumbnails"
msgstr "顯示縮略圖"

#: ../library/widgets.php:256
msgid "Featured stories containing post thumbnails and the excerpt based on categories."
msgstr "精選專題包含文章縮略圖以及基於分類的摘要。"

#: ../library/widgets.php:258
#: ../library/widgets.php:301
msgid "Featured Stories"
msgstr "精選專題"

#: ../library/widgets.php:312
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: ../library/widgets.php:316
msgid "Featured Categories:"
msgstr "精選分類："

#: ../library/widgets.php:318
msgid "All Categories"
msgstr "所有分類："

#: ../library/widgets.php:328
msgid "How many items would you like to display?"
msgstr "您想顯示多少文章？"

#: ../library/widgets.php:339
msgid "Do not display in homepage"
msgstr "不在首頁顯示"

#: ../library/widgets.php:342
msgid "Show post excerpts"
msgstr "顯示文章摘要"

#: ../library/widgets.php:345
msgid "Show thumbnails"
msgstr "顯示縮略圖"

#: ../library/widgets.php:399
msgid "A search form for your site"
msgstr "為您站點設計的搜尋表單"

#: ../library/admin/admin.php:25
#: ../library/admin/admin.php:330
msgid "Arras"
msgstr "Arras"

#: ../library/admin/admin.php:26
#: ../library/admin/admin.php:73
msgid "Arras Options"
msgstr "Arras 選項"

#: ../library/admin/admin.php:26
#: ../library/admin/admin.php:336
msgid "Theme Options"
msgstr "主題選項"

#: ../library/admin/admin.php:28
msgid "Post Types & Taxonomies"
msgstr "文章類型和自訂分類"

#: ../library/admin/admin.php:28
#: ../library/admin/admin.php:342
msgid "Post Types & Tax."
msgstr "文章類型和自訂分類"

#: ../library/admin/admin.php:30
#: ../library/admin/admin.php:348
msgid "Custom Background"
msgstr "自訂背景"

#: ../library/admin/admin.php:65
msgid "Thumbnail cache has been cleared."
msgstr "縮圖快取已清空。"

#: ../library/admin/admin.php:95
msgid "Your settings have been successfully imported."
msgstr "您的設定已被成功導入。"

#: ../library/admin/admin.php:151
#: ../library/admin/admin.php:177
#: ../library/admin/admin.php:184
msgid "Your settings have been saved to the database."
msgstr "您的設定已被保存至資料庫中。"

#: ../library/admin/admin.php:164
msgid "Your settings have been reverted to the defaults."
msgstr "您的設定已恢復到默認。"

#: ../library/admin/admin.php:259
msgid "Helpful Links"
msgstr "有幫助的鏈接"

#: ../library/admin/admin.php:261
msgid "Quick Start Guide"
msgstr "快速入門指南"

#: ../library/admin/admin.php:262
msgid "Community Forums"
msgstr "社區論壇"

#: ../library/admin/admin.php:263
msgid "Bug Tracker / Repository"
msgstr "錯誤修正追蹤"

#: ../library/admin/admin.php:268
msgid "Recommended Plugins"
msgstr "推薦外掛"

#: ../library/admin/admin.php:280
msgid "How to Support?"
msgstr "如何支持我們？"

#: ../library/admin/admin.php:281
msgid "There are many ways you can support this theme:"
msgstr "有許多方法可以支持我們開發這個主題："

#: ../library/admin/admin.php:283
msgid "Share other about the theme"
msgstr "與他人分享這個主題："

#: ../library/admin/admin.php:284
msgid "Report bugs / Send patches"
msgstr "回報程式錯誤"

#: ../library/admin/admin.php:285
msgid "Contribute to the forums / wiki"
msgstr "貢獻論壇或維基"

#: ../library/admin/admin.php:286
msgid "Translate the theme"
msgstr "翻譯主題"

#: ../library/admin/admin.php:287
msgid "Send in a donation!"
msgstr "提供贊助！"

#: ../library/admin/admin.php:289
msgid "Donate using PayPal"
msgstr "使用 PayPal 支付"

#: ../library/admin/admin.php:295
msgid "Thanks!"
msgstr "謝榭！"

#: ../library/admin/admin.php:296
msgid "Many thanks to those who have contributed to the theme:"
msgstr "衷心感謝那些幫助過這個主題的人："

#: ../library/admin/admin.php:297
msgid "Forum Contributors"
msgstr "論壇貢獻者"

#: ../library/admin/admin.php:299
msgid "Translators"
msgstr "翻譯者"

#: ../library/admin/background.php:117
msgid "Activate Custom Background"
msgstr "啟用自訂背景"

#: ../library/admin/background.php:120
msgid "Upload Background Image"
msgstr "上傳背景圖片"

#: ../library/admin/background.php:124
msgid "Background Attachment"
msgstr "背景附件"

#: ../library/admin/background.php:125
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: ../library/admin/background.php:126
msgid "Scroll (along with the rest of the page)"
msgstr "滾動（跟隨頁面）"

#: ../library/admin/background.php:127
msgid "Horizontal Position"
msgstr "水平位置"

#: ../library/admin/background.php:128
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../library/admin/background.php:129
#: ../library/admin/background.php:133
msgid "Center"
msgstr "中"

#: ../library/admin/background.php:130
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../library/admin/background.php:131
msgid "Vertical Position"
msgstr "垂直位置"

#: ../library/admin/background.php:132
msgid "Top"
msgstr "上"

#: ../library/admin/background.php:134
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#: ../library/admin/background.php:135
msgid "Repeat Background Image?"
msgstr "重複背景圖片？"

#: ../library/admin/background.php:136
#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:3
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../library/admin/background.php:137
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "水平重複"

#: ../library/admin/background.php:138
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "垂直重複"

#: ../library/admin/background.php:139
msgid "Repeat Both"
msgstr "雙向重複"

#: ../library/admin/background.php:141
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: ../library/admin/background.php:145
msgid "Semi-Transparent Foreground"
msgstr "半透明前景色"

#: ../library/admin/background.php:145
msgid "This feature does not work in IE6 and for those using the legacy stylesheet."
msgstr "該功能對IE6及僅支持舊版樣式表的瀏覽器無效。"

#: ../library/admin/background.php:146
msgid "Apply Background from Top"
msgstr "從頂部開始顯示背景"

#: ../library/admin/background.php:148
#: ../library/admin/templates/options_page.php:56
#: ../library/admin/templates/posttype_page.php:73
#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:65
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存"

#: ../library/admin/background.php:149
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: ../library/admin/background.php:152
msgid "Current Background Image"
msgstr "當前背景圖片"

#: ../library/admin/options.php:49
msgid "Copyright"
msgstr "Copyright"

#: ../library/admin/options.php:50
#, php-format
msgid "Copyright %s. All Rights Reserved."
msgstr "Copyright %s. All Rights Reserved."

#: ../library/admin/options.php:52
#: ../library/admin/templates/options_page.php:36
#: ../library/admin/templates/posttype_page.php:33
#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:23
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: ../library/admin/options.php:68
msgid "Editors' Picks"
msgstr "編輯推薦"

#: ../library/admin/options.php:74
msgid "Latest Headlines"
msgstr "頭條新聞"

#: ../library/admin/thumbnails.php:33
#, php-format
msgid "Unable to find any images. Are you sure <a href='%s'>some exist</a>?"
msgstr "無法找到任何圖片。您確定<a href='%s'>它存在嗎</a>？"

#: ../library/admin/thumbnails.php:35
msgid "Please be patient while all thumbnails are regenerated. This can take a while if your server is slow (cheap hosting) or if you have many images. Do not navigate away from this page until this script is done or all thumbnails won't be resized. You will be notified via this page when all regenerating is completed."
msgstr "在生成縮圖時請保持耐心。如果您的服務器較慢或者您有過多圖片，這有可能耗費較長時間。在程序結束之間請不要移至其他頁面，否則有些縮圖將不會被修改大小。當所有轉換完成後您將在這個頁面得到通知。"

#: ../library/admin/thumbnails.php:44
msgid "You must enable Javascript in order to proceed!"
msgstr "您必須啟用 Javascript 以繼續。"

#: ../library/admin/thumbnails.php:51
msgid "Back to Theme Options"
msgstr "返回主題選項"

#: ../library/admin/thumbnails.php:76
#, php-format
msgid "All done! Processed %d images."
msgstr "全部完成！已處理 %d 張圖片。"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:18
msgid "Overall Design"
msgstr "全局設計"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:22
msgid "Overall Layout"
msgstr "全局視圖"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:28
msgid "Reset thumbnail sizes accordingly based on selected layout."
msgstr "根據所選佈局重設縮圖大小。"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:32
msgid "The developer of the child theme has disabled layout settings."
msgstr "子主題的開發者已停用佈局設定。"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:40
msgid "Default Style"
msgstr "預設風格"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:44
#, php-format
msgid "Alternate stylesheets can be placed in %s."
msgstr "替代樣式表可放置於 %s。"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:46
msgid "The developer of the child theme has disabled alternate stylesheets."
msgstr "子主題的開發者已停用替代樣式表。"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:53
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定義 Logo"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:59
msgid "Delete existing"
msgstr "刪除現存"

#: ../library/admin/templates/arras-design.php:68
msgid "Set Custom Background"
msgstr "設置自訂背景"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:5
msgid "Theme Information"
msgstr "主題相關訊息"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:9
msgid "Current Version"
msgstr "目前版本"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:12
msgid "If you have recently upgraded Arras to a new release, it is <span style=\"color: red\">highly recommended</span> that you reset your theme options, clear your browser cache and restart your browser before proceeding."
msgstr "如果您最近升級了 Arras 到一個新的版本，<span style=\"color: red\">強烈推薦</span> 您在操作之前重設主題設定，清除瀏覽器快取並重啟您的瀏覽器。"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:17
msgid "Display Credits"
msgstr "顯示製作團隊訊息"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:20
msgid "Credits will only appear to the right of the theme options page."
msgstr "製作團隊訊息僅會顯示在主題選項頁面的右側。"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:26
msgid "Site Information"
msgstr "網站訊息"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:30
msgid "RSS Feed (URL)"
msgstr "RSS 訂閱 (URL)"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:33
msgid "This will replace the default WordPress RSS feed to this. Useful if you have decided to use third-party services like <a href=\"http://feedburner.google.com/\">Feedburner</a>."
msgstr "這會取代預設的 WordPress RSS 訂閱設定。當您決定使用第三方服務（比如 <a href=\"http://feedburner.google.com/\">Feedburner</a>）時十分有用。"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:38
msgid "RSS Comments Feed (URL)"
msgstr "RSS 迴響訂閱 (URL)"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:41
msgid "This will replace the default WordPress RSS comments feed to this. Useful if you have decided to use third-party services like <a href=\"http://feedburner.google.com/\">Feedburner</a>."
msgstr "這會取代預設的 WordPress RSS 迴響訂閱設定。當您決定使用第三方服務（比如 <a href=\"http://feedburner.google.com/\">Feedburner</a>）時十分有用。"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:46
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 用戶名"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:53
msgid "Facebook Profile (URL)"
msgstr "Facebook 個人專頁（URL）"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:56
msgid "Link to your Facebook profile."
msgstr "鏈接到 Facebook 個人專頁。"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:62
msgid "Footer Information"
msgstr "頁尾訊息"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:66
msgid "No. of Columns"
msgstr "列數量"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:69
msgid "Footer sidebars will be labelled respectively (eg. Footer Sidebar #1, etc.)"
msgstr "使頁尾邊欄擁有單獨標籤（比如 Footer Sidebar #1 等）"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:74
msgid "Footer Title"
msgstr "頁尾標題"

#: ../library/admin/templates/arras-general.php:84
msgid "Usually your website's copyright information would go here.<br /> It would be great if you could include a link to WordPress and even greater if you could include a link to the theme website. :)"
msgstr "通常您的網站的版權信息應該放置於此。<br />如果您能在此包含一個 WordPress 的鏈接甚至是主題網站的鏈接是再好不過的了！ :)"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:5
msgid "Post Options"
msgstr "文章選項"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:9
msgid "Hide duplicate posts"
msgstr "隱藏重複文章"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:13
msgid "Check this to prevent duplicate posts from displaying within the slideshow and the featured posts."
msgstr "勾選此項以避免在幻燈片與精選文章中出現重複文章。"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:14
msgid "This might increase your server load, depending on the number of posts displayed."
msgstr "這有可能增加服務器負載（取決於顯示的文章數量）。"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:19
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:47
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:90
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:134
msgid "Show/Hide"
msgstr "顯示/隱藏"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:23
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:51
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:94
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:138
msgid "Selected Post Type"
msgstr "所選文章類型"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:30
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:65
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:108
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:152
#, php-format
msgid "Stickied Posts / %s"
msgstr "置頂文章 / %s"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:33
msgid "Selected categories will be shown on the featured slideshow of the index page."
msgstr "所選分類將會顯示在首頁的精選幻燈片上。"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:38
msgid "Show Posts"
msgstr "顯示文章"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:41
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:83
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:127
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:170
msgid "posts"
msgstr "文章"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:58
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:101
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:145
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:68
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:111
msgid "Selected categories will be shown below the featured slideshow of the index page."
msgstr "所選分類將會顯示在首頁的精選幻燈片下方。"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:73
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:117
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:160
#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:28
msgid "Tapestry (Display Type)"
msgstr "外掛（顯示類型）"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:80
#: ../library/admin/templates/arras-home.php:124
msgid "Post Count"
msgstr "文章數量"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:134
#: ../library/admin/templates/posttype_page.php:58
#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:48
msgid "News Posts"
msgstr "新聞"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:155
msgid "Selected categories will be shown below the featured section in the index page."
msgstr "所選分類將會顯示在首頁的精選區域下方。"

#: ../library/admin/templates/arras-home.php:167
msgid "News Count"
msgstr "新聞數量"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:11
msgid "Excerpts"
msgstr "摘要"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:15
msgid "Excerpt Limit"
msgstr "摘要限制"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:18
msgid "words"
msgstr "字"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:19
msgid "Excerpts will only be trimmed to the limit if no excerpt is specified for the respective post."
msgstr "僅當某篇文章不存在摘要時，才會截取所限制長度的摘要。"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:24
msgid "Archive / Search"
msgstr "存檔/搜尋"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:36
msgid "Single Post"
msgstr "單篇文章"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:40
msgid "Display in Single Posts"
msgstr "在單篇文章中顯示"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:44
msgid "Author (Header)"
msgstr "作者（頭部）"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:48
msgid "Publish Date (Header)"
msgstr "發佈日期（頭部）"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:52
msgid "Categories (Header)"
msgstr "分類（頭部）"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:60
msgid "Post Thumbnail"
msgstr "文章縮略圖"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:64
msgid "Author Information"
msgstr "作者信息"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:70
msgid "Display Custom Taxonomies"
msgstr "顯示自定義分類"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:73
msgid "List down the custom taxonomies' slug that you wish to display here, separated by a comma (,)."
msgstr "在這裡列出您希望顯示的自定義分類塊，用逗號（,）隔開。"

#: ../library/admin/templates/arras-layout.php:79
msgid "Single Post Custom Fields"
msgstr "單篇文章自定義域"

#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:15
msgid "Main Navigation"
msgstr "主導航"

#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:19
#, php-format
msgid "It is highly recommended that you use the %s for better control of the main navigation."
msgstr "強烈推薦您使用 %s 以獲得更好的主導航設置。"

#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:25
msgid "Home Link"
msgstr "首頁連結"

#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:28
msgid "You can change the name of the home link at the main navigation."
msgstr "您可以修改首頁連結在主導航中的名字。"

#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:33
msgid "Top Navigation Display"
msgstr "頂部導航顯示"

#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:37
#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:42
msgid "Link Category"
msgstr "鏈接分類"

#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:45
msgid "To organise and arrange the links in the top navigation, you can create a link category with all the links you want to display at the main navigation and assign the link category here."
msgstr "為了更好地組織和排列頂部導航條中的鏈接，您可以創建一個鏈接分類包含所有您希望在主導航條顯示的鏈接並在此處定義鏈接分類。"

#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:53
#, php-format
msgid "You have %s installed."
msgstr "您已安裝 %s。"

#: ../library/admin/templates/arras-navigation.php:56
msgid "You will need to go to their respective plugin settings page to adjust the navigation bar."
msgstr "您需要前往它們各自的外掛設定以調整導航條。"

#: ../library/admin/templates/arras-thumbnails.php:5
msgid "Thumbnail Options"
msgstr "縮圖選項"

#: ../library/admin/templates/arras-thumbnails.php:9
msgid "Auto Thumbnails"
msgstr "自動生成縮圖"

#: ../library/admin/templates/arras-thumbnails.php:13
msgid "Check this to allow the theme to automatically retrieve the first attached image from the post as featured image when no image is specified."
msgstr "勾選此項以允許主題在沒有指定時自動使用第一張插入的圖片作為精選圖片。"

#: ../library/admin/templates/arras-thumbnails.php:19
msgid "Thumbnail Sizes"
msgstr "縮圖尺寸"

#: ../library/admin/templates/arras-thumbnails.php:21
msgid "If you have recently changed your layout or edited the thumbnail sizes, you will need to regenerate your thumbnails."
msgstr "如果您最近更改了版面設置或者手動調整了縮圖尺寸，您需要重新生成縮圖。"

#: ../library/admin/templates/arras-thumbnails.php:28
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: ../library/admin/templates/arras-thumbnails.php:31
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../library/admin/templates/arras-thumbnails.php:35
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "回到預設值"

#: ../library/admin/templates/arras-thumbnails.php:58
msgid "Frequently Asked Questions (EN only)"
msgstr "常見問題（僅英語）"

#: ../library/admin/templates/arras-tools.php:5
msgid "Clear timThumb Thumbnail Cache (Legacy)"
msgstr "清空 timThumb 縮圖快取（傳統）"

#: ../library/admin/templates/arras-tools.php:6
#, php-format
msgid "The thumbnail cache folder is located at: %s."
msgstr "縮圖快取文件夾位於： %s"

#: ../library/admin/templates/arras-tools.php:7
msgid "If this does not work, you can manually delete all the files in that folder."
msgstr "如果這不起作用，您可以手動刪除該資料夾下的所有文件。"

#: ../library/admin/templates/arras-tools.php:8
msgid "Ensure that you have submitted any changes made before proceeding."
msgstr "在繼續之前確認您已經送出更改。"

#: ../library/admin/templates/arras-tools.php:10
msgid "Clear Thumbnail Cache"
msgstr "清空縮圖緩存"

#: ../library/admin/templates/arras-tools.php:13
msgid "Import Theme Settings (BETA)"
msgstr "導入主題選項（BETA）"

#: ../library/admin/templates/arras-tools.php:14
msgid "Import your theme settings by pasting the exported code below."
msgstr "將導出的代碼貼在下方來導入您的主題選項。"

#: ../library/admin/templates/arras-tools.php:18
msgid "Export Theme Settings (BETA)"
msgstr "導出主題選項（BETA）"

#: ../library/admin/templates/arras-tools.php:19
msgid "You can save the following code into a text file and use it when you need to import them into another installation. Note that not all options (custom background, child theme settings, etc.) will be exported."
msgstr "您可以將以下代碼保存並且在您需要導入它們到另一個安裝時使用。注意並不是所有選項（例如自訂背景、子主題選項等）都會被導出。"

#: ../library/admin/templates/functions.php:195
msgid "Stickied Posts"
msgstr "置頂文章"

#: ../library/admin/templates/functions.php:228
msgid "Taxonomy"
msgstr "自訂分類"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:12
#, php-format
msgid "The thumbnails cache directory (%s) is not writable. You will need to set the directory's permissions 755 or 777 for the thumbnails to work."
msgstr "縮圖快取資料夾（%s）不可寫入。您需要設定該資料夾權限為755或777以使縮圖正常工作。"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:15
msgid "More about Changing File/Folder Permissions"
msgstr "更多有關改變資料夾/文件的權限的訊息"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:21
msgid "The server does not seem to have GD library installed, which is required for the thumbnails to work. Contact your web host for more information."
msgstr "伺服器看起來未安裝縮圖工作所需要的GD庫。聯繫您的主機提供商以獲取更多訊息。"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:34
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:35
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:37
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:38
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:39
msgid "Thumbnails"
msgstr "縮圖"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:40
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:54
msgid "Regenerate post thumbnails after saving."
msgstr "在保存後重新生成縮圖。"

#: ../library/admin/templates/options_page.php:57
#: ../library/admin/templates/posttype_page.php:74
#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:66
msgid "Reset Settings"
msgstr "回到預設值"

#: ../library/admin/templates/posttype_page.php:18
#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:7
msgid "Post Types & Taxonomies Options"
msgstr "文章類型和自訂分類選項"

#: ../library/admin/templates/posttype_page.php:26
#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:15
msgid "Post Types"
msgstr "文章類型"

#: ../library/admin/templates/posttype_page.php:27
#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:16
msgid "Taxonomies"
msgstr "自訂分類"

#: ../library/admin/templates/posttype_page.php:44
#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:34
msgid "Featured Post #1"
msgstr "精選文章 #1"

#: ../library/admin/templates/posttype_page.php:51
#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:41
msgid "Featured Post #2"
msgstr "精選文章 #2"

#: ../library/admin/templates/taxonomy_page.php:58
msgid "<strong>Note:</strong> Custom taxonomies require the <code>query_var</code> parameter to be defined to work."
msgstr "<strong>注意：</storng>自訂分類需要定義 <code>query_var</code> 參數以正常工作。"

#~ msgid "Arras Theme Options"
#~ msgstr "Arras Theme 選項"
